今日同女神去海洋公園，展現左男人既魅力令女神出曬水！！

是咁的
今日同女神同班fd去左海洋公園
大家都知ocean park 下邊個條電梯幾長la

我地答到一半
有條仆街中國人 唔知痴撚左邊條線
撖左個 緊急煞停制

部梯即刻停左 ,
嘩屌~我地答到一半 唔上唔落 , 想玩死我地

我同班fd 都 O 左咀~
不過都無計 ,
唔通真係等工作人員整番咩

我拿拿林抱起女神(公主抱)
跑上去

跑左2分鐘 , 跑到身水身汗
不過, 女神讚我man
聽日可以同佢撐枱腳

沙皮狗

最尾有冇錫番啖先

殘廁要等好耐
兩條麻甩佬入廁格咪得囉

我係現場見到有兩個男人先互相擁抱，之後再來個所謂公主抱，我當時嚇到鳩縮

心諗： 大佬呀日光日白，就含蓄少少啦